以人既質素來講，穆斯林入主中國係遲早既事，壓逼越大反抗越大，意志更堅強

根本中國人這個所謂既群體好鬆散唔團結，人既本質同追求遲早都會包括信仰，

加上大部分中國人有自私加懦弱，如果唔係咁點解清朝少你咁多人都統治到你，

以穆斯林長期係惡劣環境沙漠生存培養既堅強意志，加上宗教帶來既極強團結同認同感，同埋使所有人成為穆斯林既使命感

最重要係宗教可以解答人不能獨自解決既死後問題，穆斯林都提供左個好物質主義享受既天堂答案，加上穆斯林既教義同人內心既自我私心慾望互相呼應

內憂外患既中共根本不能戰勝